{
  "SuitYouUp": "수트유업",
  "Contacts": "연락처",
  "Access my plan": "내 플랜 보기",
  "Your upgrade starts here.": "지금 바로 업그레이드를 시작하세요.",
  "Take a 7-minute test to discover how you express ideas — and how to level up.": "7분 테스트를 통해 아이디어를 표현하는 방식을 파악하고, 향상시키는 방법을 알아보세요.",
  "Get started now": "지금 시작하기",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "No questions available.": "질문이 없습니다.",
  "Question {{current}} of {{total}}": "질문 {{current}}/{{total}}",
  "Generating results...": "결과 생성 중입니다...",
  "Invalid quiz attempt": "유효하지 않은 퀴즈 시도입니다.",
  "Strengths": "강점",
  "Weaknesses": "약점",
  "Tips": "실전 팁",
  "Send full report via email →": "이메일로 전체 보고서 받기 →",
  "Enter your name (optional)": "이름 (선택)",
  "Enter your email (required)": "이메일 (필수)",
  "Subscribe to newsletter (optional)": "뉴스레터 수신에 동의합니다 (선택)",
  "Send": "전송하기",
  "Sending...": "전송 중...",
  "Loading result...": "결과를 불러오는 중입니다...",
  "Failed to load result.": "결과를 불러올 수 없습니다.",
  "Invalid result.": "잘못된 결과입니다.",
  "Email report": "이메일로 보고서 받기",
  "Thank you!": "감사합니다!",
  "The full report has been sent to your email.": "전체 보고서를 이메일로 보내드렸습니다.",
  "Back to result page": "결과 페이지로 돌아가기"
} 